港台：英國通訊管理局據報向CGTN罰款22.5萬英鎊

罰左就罰左，無話據報唔據報，硬係加個「據報」兩字加埋最後果段提埋中共既回應擺明係唔gur

英國通訊管理局據報向中國環球電視網(CGTN)罰款22萬5千英鎊。

英國金融時報報道，英國通訊管理局以違反公平、隱私和公正性規定為理由，決定對CGTN處以罰款。

英國通訊局上月吊銷CGTN在英國的廣播牌照，中國外交部表示堅決反對，敦促英方立即糾正錯誤。